Mogelijk zijn.
Vaak?
Nee ooit schopten schaamhaar?
Bepaald niet; eenmaal ontvangen een schot op de bovenkant van de trap en liep beneden uit eigen beweging.
Geschopt bij die gelegenheid tot bedrog van dice?
